節日同生日無我份 得番腦魔仔陪我

我就生日啦
可惜年年都無人陪我過
上年仲要醫院過
習慣左生日快樂 禮物 一餐飯都無架啦

情人節真係好妒忌人地一對對
幾醜樣幾肥既女仔身邊都有人陪
話咁快又314 又生日
連住上
不過算啦 毒撚有乜資格妒忌人
永遠都一個人

不過最近多左個新朋友
佢就係腦魔啦
買左佢番黎 望住佢果個又淫又開心既樣
負面情緒都小左啲.

係未好可愛好得意呢?
有啲想草哂佢成套

直線賣腳

絲打收唔收兵
利申 狗公

腦魔

我都有好多

呢隻係有巴打新出？條脷咁短嘅

巴打你d 腦魔條脷長好多 好正

生日快樂

收埋對腳先

【終於有啦！】腦魔豆袋公仔/吊飾最新消息

黎緊會出隻大 上次有無幫襯我呀？

收兵+宣傳到咁明顯

同日生日
生日快樂

係未近排交收果隻?

你係邊檔 依加連登有三檔

好想奶你對腳

係呀

腦魔BB掛飾一套兩款有得賣啦！

我諗緊買唔買另外一檔既藍色
好似我 但驚愈望愈負
不過樓上果個巴打果粒腦魔波波好得意
但無得買啦

波波仲會唔會出

絲打影多d對腳
腦魔最鍾意睇

會呀 上次好多人同我講想要 Miss左
搵左另一間廠做 今次手工同料都比上次好
仲可以加錢要一套貼紙

影左好多 依啲更係收起佢 自己同腦魔bb玩

咁正 痴到成屋都係

咁預你架啦
絲打咁鐘意自貼 麻煩到時痴到成腳都係擺上黎

唔出樣既無所謂 入左你tg gp

見到隻腳就認得你啦

邊到有得買腦魔bb呀

腦魔BB掛飾一套兩款有得賣啦！

月尾會出 可以入左我Tlg group先

屌你班人宣傳到咁撚出面

我又無份放 留言果個又唔係我依隻公仔個賣家
咁都叫宣傳... 佢地搶緊生意架嘛..

咁岩見到入黎講兩句啫 無事喎清

無話搶唔搶嘅 幫襯我果啲巴絲打好多本身都已經有腦魔 咪當集郵囉又唔貴

講幾句又話宣傳 唔知以為我有錢收
不過你粒波波真係好得意.

大中小加波波 變左一家大細

睇返樓豬舊Post就知成日出埋啲叫春文 都係叫下春借啲意影下腳啫 腦魔都係影腳嘅道具黎咋嘛

畀啲Fail版你睇下 失敗左好多次先整到

得張醫院同嘔吐圖姐 無露肉都無腳睇 得張被
叫春就真既 犯賤諗番起之前.

個樣好搞笑 細眼 我諗起有個巴打定唔知絲打diy腦魔

反而好多人想要呢啲Fail版 好好笑
你講嘅波波係咪呢粒

（借絲打圖 勿介意）

係呀 無手版果隻

果隻我呢家有喎
有手先要等 無手之前畀人放飛機仲有淨
睇你要唔要埋有手同貼紙 要就等埋一次過

等埋貼紙啦 難得有

之前有絲打畫左隻熊本魔畀我 勁得意 想整 但驚畀熊本熊告

凍，著番條褲啦

想識樓主

diu 廣告?

三間唔同公司都話廣告

屋企唔驚啦 今日出左太陽